放yeezy beluga 2.0 Uk Size 6號

如題 之前喺英國讀書買左對自用再買多左對
收到之後放左喺屋企唔記得拎返出黎賣 依家想放 全新未著過連盒 有意Tg我：hk2327 可議價

push

$20左腳

賣比你

可以

有興趣

賣左